marketing撚

小弟搞緊d小生意，想send下email去做marketing但係send send下都知瀨野，gmail開始reject我d email, 又話over左daily limit...

有無人可以教下小弟點樣搞domain果d野？係唔係有d月費plan可以用黎send mass mail?

感激不盡